你地另一半鍾意你啲咩？

我女朋友淨係鍾意我對佢好，我其實同兵無分別
無咗我既話都有大把狗公對佢好

冇問過 不過佢成日問我鍾意佢d乜 就好似考試咁 心入面根本就有model ans

屌你啦
鍾意一個人洗理由架咩

屌成撚日問中意咩
擺明中意你成日問啲on9問題

jerjer

鍾意我夠大方

靚仔

乜愛一個人係要理由架咩?